你玩過幾多次人中之龍0？

岩岩開始玩第二日 諗住重溫下
但覺得玩法無咁正 當年覺得好正

2次,為左拎白金
初頭乜都冇得玩係悶D架啦
開到風化島就好玩架啦

1次
同極2一樣
做左九成幾任務
其他集數得7成

好想一口氣玩晒1-6
淨係玩過0 1 6同7

極2正唔正？

345合集做緊特價
買完應該夠你玩半年

我玩到5已經唔想玩落去

邊個位係玩四驅車？
爆左機都未玩過

神室町左上呀 的士果頭
無玩四驅車好晒喎

買齊晒 係成日無動力開

3係麻麻地，4同5我覺得唔太差

係咪因為太似

好撚正
第一次玩既人中就係極2
但風化島同0一樣玩法只係多女優同靚啲

尋日見到99蚊down咗落泥
聽日開始玩

2 次，剛剛打完LEGEND 難度
打埋啲鬥技就白金
本身以為LEGEND 個槍戰好難玩點知兩次過咗
白金尼講最仆街都係女子摔角 撳到隻手要搽撒隆巴斯

真島條線寫得幾好

xbox game pass $15 /mo 包人中0-2極

第一次玩應該會好想追落去

槍戰果時打Hard都打左十幾次先過到

我打完7買番晒之前果啲而家由0開始，不過年紀大玩跳舞贏唔到磯部老師

係 年紀大左 玩唱K都係得92 93分
你覺得戰鬥方法7正定0正？

Ching玩英文版？唔會覺得爭啲野咁咩

3代係個格鬥系統累事，npc只係識得無限檔

個故事唔差

極個槍戰先至係惡夢雖然之後有調整
0-2次即過

想一次過psn買返零， 1, 2

幾集都有特價

但又怕冇時間玩

想問零係神室丁中大板

1同2係咩地方？
當去下旅行

7得意啲，0太單調

又有人中post

btw女子摔角無論撳幾快都九成九輸俾電腦
我索性唔撳
（利申：好多年前玩過 唔知有無記錯）

我set做easy mode先過到個槍戰

極都係神室町
2係osaka蒼天堀+神室町

買啦 好好玩架

咁多隻game 唯一有耐性玩哂支線既
仲要爆埋夜總會同地產

要玩晒d小遊戲 好難

我記得你地講set easy當睇故仔算
如果唔係9擋無極限

我記得有個支線好撚好笑
講4個人見工 印度尋找自我
你當潤滑劑就滿足嗎

1 東京
2 東京 大阪
3 東京 那霸
4 東京
5 東京 大阪 札幌 福岡 名古屋
6 東京 尾道
7 東京 橫濱

有時間想重玩0,極1,極2

玩緊5，吹咩

冴島好 man

應該打雷奧feel,大佬好大隻

秋山駿真係好撚型仔，熱血動作好爽

欠維新，見參

好掛住神室町， 吟壽司

中文版

極2無咗新星町 睇唔到通天閣

有冇人試過Google map神室町？？根本完全唔同

人中系列玩過極2同0
覺得麻麻地，可能我唔岩玩呢個系列

現實都唔同，不過有好幾個位係好似樣

邊集架

一齊啦 今日開始啦

好似係極2
模擬見工

一馬嘅人生

峯義孝係日本算幾高人氣，但自己又唔覺真係好正

反而自己幾鍾意冴島靖子同斑木個女，可能係個角色整得靚

好好笑

等磯部老師柒囉
佢柒起上尼得5000分多少少
我本身都贏唔到佢，不過後尾捉到個感覺有啲歌都去到 8000分左右
個人感覺係---覺得要撳嗰下再遲多少少就會OK
利申 COMBO流冇行好多STEP

咁係咪0 個槍戰都改過，出嗰時我睇我阿哥打HARD 好 Q 難
我心諗冇理由我幾年後打LEGEND 差咁遠

果時玩都覺得好難玩

外傳唔玩住啦

可惜維新無中文

係 呢樣係最可惜既地方 明明好玩

個廠話過當時跟game個本野出哂中文攻略
但我心諗 你支線又無中文

不過而家PSN成日賣到8 90蚊 都好抵

時代唔同、無中文真係玩唔落

四驅車經典黎

現實去過，其實已經好似

吓，我覺得已經好似
上次去 想打棒球真係靠入咗腦個神室町地圖去諗返條路

算似架啦 算係咁

一開始玩0，玩極1極2覺得支線無咁正

大概有個樣啫
sleeping dogs 個地圖都唔似香港島啦

終於忍唔住
一次過買左0 1 2
加埋三舊都唔洗

真係好抵玩 睇劇情都抵返晒

玩緊第二次 傳說難度

刷緊金錢島

怕唔怕過唔到槍戰

當年啱啱畢業未搵到工玩咗唔知幾多個通宵
依家就...

未玩到

剩係玩保護人個D任務已經勁撚難過.........

要換曬成身都係炮係咁射先過到

清打算白金？